#Desafio QA


#  Execução dos testes


• Desafio Suppliers: Abrir Eclipse IDE, abrir o package com.requestapp.cucumber.serenity e executar o Runner Suplliers.


• Desafio WebService 1&2: Abrir o package com.requestapp.junit e executar os respectivos arquivos.

• Evidencias:
  Na target folder, ira ser gerada uma evidencia em screenshot para desafio do Suppliers.


• Bibliotecas:
  Serenity BDD

• Tecnologia: 
JUnit,
Raven,
Selenium,
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  
  

